有個手足戴晒架生用單手彈願榮光 !

個手足就係我

香港人
自去年六月開始同暴政抗爭
轉眼已踏入第九個月
一直以來
我哋打著「兄弟爬山，各自努力」嘅旗號
先可以走到今日
令暴政打散抗爭嘅陰謀始終未能得逞
或許時間耐咗
大家因意見相左而有所爭吵
而對家亦乘虛而入
時刻圖謀分化大家
所以今日送上願榮光嘅單手版
前後段因應音域而分別用左右手彈奏
寓意「兄弟爬山，各自努力」
寄望大家繼續齊上齊落
喺黑暗中迎接黎明來到之時
光復香港

輕輕一推

輕輕再推

一推再推

支持手足

願榮光歸香港

正評 推

多謝你
手足

聽完 有啲感動
琴佬

好好聽

❤️❤️❤️❤️❤️

多謝各位支持

支持

好勁 push

好聽 手指好靚

PUSH

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

多謝手足支持
希望大家繼續用自己嘅方法戰鬥落去